泛民快d出黎立投名狀

立咗 冇人會分化到你地
市民都對你地有信心
何樂而不為

除非你地仲係咁天真想講和啦
今次係好機會證明你地唔係B隊
所以唔立投名狀
後果自負